我舊60日dry aged

兩個月前da果舊肉眼 其實今日完60日熟成
但係我今個星期又無端端要實習
所以決定熟成多10日

今次幾靚仔
唔知係咪我包得好 所以冇上次咁發霉
希望唔好食太深 到時候切完舊肉變到好細

1

3點開Post?

me lost

啱啱起身屙完尿 突然想開個post

做咩巴打你都加入

我都想煮

變咗蚊蚊蚊

要等十日

牙城

牙擒

諗起蚊蚊蚊

想食

你用dry ager整？

幾時整嚟食呀

頭20

umai bag

lm瞓醒睇

walking dead 真人版?

食落同普通既扒有咩分別？
未試過